請教育局副局長蔡若蓮喪子不要傷心

你還有黨哦

好波

早日團聚

唔好傷心住 仲有個仔

黨為最大

我們太傷心了 大post 1001了也要繼續懷念

毛主席親自接見